黑色五葉草 集中討論

有冇人有睇動畫
點解主角成日叫個綿羊女做恰咪paisen(senpai)
有咩特別意思？

動畫大約去到七十幾八十集好睇 但無人忍到個到就棄
得返自己睇

睇到129集了！每星期等更新🤤✨

應該無意思 可能純粹可愛🤣

原來係咁
依家要係viu tv睇
其他網停哂

我覺得一開始已經好睇雖然主角把聲好嘈
好鐘意睇d有反魔法既動畫

我都係用VIU睇☹️ 都OK嘅

白夜魔眼個啲精靈之後會唔會出返來幫手打黑桃王國

我都轉左 viu 睇

一直有睇 除咗頭十集 煩膠 真係煩
之後冇嘢

個陣睇完第一集勁煩冇追
都係依家先睇返

淨係追動畫
竟然有人開post 講

魔法禁書目錄???

search過見冇人講都唔知點解

未得閒睇睇過魔法高中劣等生又係可以cancel魔法

呢套好似人氣麻麻 會唔會畀人腰斬㗎

我都係聽fd話好睇先睇 估唔到原來人氣唔高

喺舊登因為某個會員 呢套嘢好多負評

我覺得動畫好似由精靈篇到最新一集都好似多左經費 無咁崩咁

咁有影響力

係 前面d打鬥低成本製作不過都好睇既

我覺得劇情,部分op,ed算系甘，不過d作畫就

特別係打鬥緊個陣d樹
全部小畫家級

坦白講 好過鬼滅 每個人都有故事同苦盡甘來嘅感覺

鬼滅係比ufo帶起左先叫做出名

個男主第幾集收聲 好難頂